{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028768",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122974624/pohang-yeongildae-force-pohang-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698813213392&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1898&destination=%ED%8F%AC%ED%95%AD%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.09263%2C129.411327&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=231983734&selectedRatePlan=286429814&expediaPropertyId=66311707&searchId=3fbc04f6-58ff-41a2-897a-e49768606d15",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 영일대 포스"
    },
    "text": "浦項迎日（ポハン·ヨンイル）大フォース (포항 영일대 포스)\n浦項迎日大フォースでの宿泊は浦項で卓越した選択といえます。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。ホテルサイズ : 30個の客室 , チェックイン開始時間:17:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "浦項迎日大フォースの客室数は何室ですか？",
            "answer": "浦項迎日大フォースの客室数は30室です。"
        },
        {
            "question": "浦項迎日大フォースのチェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "浦項迎日大フォースのチェックインの開始時間は17:00です。"
        },
        {
            "question": "浦項迎日大フォースの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "浦項迎日大フォースの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "浦項迎日大フォースのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "浦項迎日大フォースのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "浦項迎日大フォースではWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、浦項迎日大フォースでは無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "浦項迎日大フォースには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、浦項迎日大フォースには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "浦項迎日大フォースではペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、浦項迎日大フォースではペット同伴での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "浦項迎日大フォースの共用エリアでのWiFiは無料ですか？",
            "answer": "はい、浦項迎日大フォースの共用エリアでのWiFiは無料です。"
        },
        {
            "question": "浦項迎日大フォースの特別チェックインのご案内はありますか？",
            "answer": "浦項迎日大フォースの特別チェックインのご案内については、宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "浦項迎日大フォースのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "浦項迎日大フォースのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "浦項迎日大フォースのチェックイン可能年齢制限はありますか？",
            "answer": "浦項迎日大フォースのチェックイン可能年齢制限は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "浦項迎日大フォースでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細については宿泊施設にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "浦項迎日大フォースの指定喫煙区域はありますか？",
            "answer": "はい、浦項迎日大フォースには指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 643
    }
}